係外國讀書嘅你，平時點搵平機票返香港

小弟今年開次係加拿大讀書，又想返下香港又唔想屋企咁大負擔（讀書已經好敗家 )
唔知覺位巴打有冇正途徑比我呢

Skyscanner

Ortiz Expedia之類
其實可以整張信用卡儲里數

air canada有時候有平機票 試過七百幾蚊返香港(温哥華轉機) 不過旺季就唔洗ff了

番工既搵平機票好易
老細最好你係節日番工 淡季拎假

學生基本上唔會買到平機票 summer winter都係貴

如果唔返spring summer既話四月尾到六月初都可以幾平 我七百幾蚊果次就係五月頭既機票

NYC winter 想返 貴到飛起

加拿大邊到

唔返

burnaby

我五月中先有假